點解要支持一個立場模糊既人?

有咁多人深黃唔支持 支持個係咪黃都唔知既人
on9連登仔幻想完未?就算支持佢有乜用?幫到抗爭者咩?唔好傻喇
係呀 講緊你呀黃子華

其實每個人都有自己標準，支唔支持黃子華都係識隨專便

我唔係反對啲去睇戲
但佢絕對唔係黃色經濟圈一部份
去睇佢戲亦唔係支持黃色香港 亦唔好攞黃色來宣傳佢啲d戲 垃圾打手們

但都唔好推子黃去做藍絲

支持中國共產黨都係為香港好
因為每個都有佢既標準

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會